{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045656",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부여 진달래관광농원펜션"
    },
    "text": "当店は玉山面鳳山里に位置するツツジ観光農園です。 私たちは社会生活に疲れた方々、ヒーリングを望むお年寄りたち、きれいな夜景が見たい若者たちのためにここを開放しました。 ここは誰にも干渉されずに気楽に自分の考えを整理できる空間です。 私たちは遊歩道、薬剤、多様な花と果樹、町内特産物など多様な経験を提供します。 ここは広い湖と自然景色、澄んだ空気で皆さんの心を安らかにしてくれる場所です。 静かに自分の時間を楽しみたい方やリラックスして休みたい方は全員歓迎です。 一度は訪問してみたら後悔しないと思います。 入室時間は当日14:00以降で、退室は翌日11:00までです。 もし22時以降に入室される場合は、予めペンションまでご連絡ください。 また、名実共に第二の家のように大切にもてなすためにいくつかのお知らせがあります。 マナー時間は22:00からであり、お客様のお休み時間のため騒音にご注意ください。 ペンションやキャンプ場を含め、高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されています。 キャンプ場では一つのデッキと一つのテントを使用でき、一つの場所に二つのテントを設置することはできません。 追加で訪問客1人当たり10,000ウォンの料金が加算され、大人は20,000ウォン、子供は5,000ウォン、幼児は無料です。 車は基本的に1台まで可能で、追加車両につき10,000ウォンの料金がかかります。 ペットは同伴できず、車中泊やトレーラーの持ち込みは禁止されています。 これらすべてのお知らせを遵守してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店はどこに位置していますか？",
            "answer": "当店は玉山面鳳山里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "当店は何を提供していますか？",
            "answer": "当店は遊歩道、薬剤、多様な花と果樹、町内特産物など多様な経験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "当店はどのような場所ですか？",
            "answer": "当店は広い湖と自然景色、澄んだ空気で皆さんの心を安らかにしてくれる場所です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は当日14:00以降で、退室は翌日11:00までです。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのマナー時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションでのマナー時間は22:00からです。"
        },
        {
            "question": "追加でテントを設置することはできますか？",
            "answer": "キャンプ場では一つのデッキと一つのテントを使用でき、一つの場所に二つのテントを設置することはできません。"
        },
        {
            "question": "訪問客や車の追加料金はありますか？",
            "answer": "追加で訪問客1人当たり10,000ウォンの料金が加算され、車は基本的に1台まで可能で、追加車両につき10,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットや車中泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットは同伴できず、車中泊やトレーラーの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "お客様にお願いがありますか？",
            "answer": "これらすべてのお知らせを遵守してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 385
    }
}